美股唔跌就話fed無限錢，咁港股a股有咩理由升？

有冇人知點解？

國家隊

香港息口好過美國
美金衝過黎兑港幣
港幣觸及強方
金管局賣港幣買美金
港幣流動性增加 股市咪升lo

中共入貨 買撚曬香港野
慢慢吸你地血

香港個周期係戇鳩
對比美國SP500 vs 恆指 vs DAX vs 日經

升到連0.5都上唔翻lmao

大陸人換美金唔容易，但係一gip gip 拎落嚟就好容易，港元同美元又掛鉤，解釋到點解香港樓價/股市點解唔跌

因為之前冇跟升囉，3萬2 插落黎幾耐，有冇返過家鄉， 咁多on9